[NBA]入黎講低nba 咁耐5個位最中意既player

我先
Pg :cp3
sg:kobe
sf:pg13
pf:td
c:olajuwon
純討論不喜勿插

rondo
harden
pp
kg
o neal

curry
klay
kd
green
cousin

Rose
Mj
Lbj
Dirk
Shaq

Iverson
Iverson
Iverson
Iverson
Iverson

dlo
kobe
ingram
gasol
bynum

Nash
Ray Allen
LBJ
KG
O Neal

Rondo
Iggy
Pp
Kg
Embiid

nash
去熱火前既ray gun
kobe
ducan
curry

史托頓
佐敦
柏賓
馬龍
奧拉祖雲

Agent Zero
Monta Ellis
LBJ
KG
Birdman

得一個
j will

Arenas幾有吸引力

curry
mj
pippen
LBJ
cp3

PG: penny
SG: houston
SF: T-mac
PF: lee
C: ewing

都打過同一隊波

魔術手
佐敦
Kg
鄧肯
奧尼爾

Kidd
Monta Ellis
Ben Simmons
Dirk
Yao

當年睇佢係Arizona我已經覺得佢必成大器
可惜。。。。。

有冇睇佢最近同Nick young bet 100k射3分？ 100球入左95球

Kyrie Irving
Terry Roizer
Lebron James
James Harden
Zach Lavine

J.Kidd
Kyle korver
VC
Dirk
Shaq

Vince Carter
Deron Williams
J Kidd
Dirk Nowitzki
Peja Stojakovic

見到好多monta 唔知仲有冇得打呢
真係好潚灑

手感
9鼻
二五
司機
Embiid

Shane Battier
Kobe
LBJ
D.wade
KG

Cp3
Kobe/dwade
Lbj
KG
Joel Embiid

孫悅
易建聯
王至郅
巴特爾
姚明

Yao
Nowitzki
Lbj
Lobe
Tony parker

Nash
Kobe
Gasol
Oneal
TD

curry
kobe
leonard
duncan
o'neal

Iverson
Wade
Pippen
Bosh
Shaq

wade
lbj
vc
bosh
rose

Rodman

j will
nash
tmac
Ben wallace
shaq

westbrook
derozan
lbj
AL jefferson
howard
我都知好奇怪

PG:LBJ
SG:LBJ
SF:LBJ
PF:LBJ
C:LBJ
教練:LBJ

Bruce Bowen
Ron Artest
Dennis Rodman
Karl Malone
Zaza Pachulia

入到禁區當你贏!!

Nash
Grant Hill
Wade
------/--------
格硬揀

姚明
林書豪

跑車
鬼切
可愛
石佛
上將
波波
青春

Kd
Foj
Oneal
Boozer
Ray Allen
唔知可唔可以keep到兩個月

Nash
Kobe
LBJ
Td
Oneal

Nash
T mac
Vc
Dirk
DH

Stockton
Dahtay Jones
Bruce Bowen
Karl Malone
Bill lamibeer

Curry
Thompson
小ai
Green
Kd

Ben 閪
Richard Hamilton
Sprewell
KG
鳥人Anderson

除左KG 其他實力唔係最top 個係個人風格好突出

Rondo
Joe Johnson
Carmelo
KG
Perkins

Magic Johnson
Michael Jordan
Lebron James
Tim Duncan
O'neal

Ai
KB
Spur Leonard
Rodman
Timmy

Rose
Kobe
Durant
Dirk
Oneal

nash
iverson
tmac
duncan
embiid

Jason Williams
Manu Ginobili
Metta World Peace
Tim Duncan
Shaquille O'Neal

Rose
Tmac
LBJ
Duncan
Dream

KG
PP
TD
司機
SC

ps: user name可能要過多幾年先上到頭5

Fultz
Iverson
Ben Simmons
Dr.J
Embiid/Moses Malone

Monta Ellis
Kobe
Brandon Roy
Grant Hill
Birdman

Lonzo Ball
Hart
Ingram
Kuzma
James

Rose
Kobe
Klay
Howard
Lin

Parker
Ginobili
PP
TD
Yao

Chamberlain x5

Cp3
Westbrook
LBJ
Malone
Yao

PG: Rose / CP3
SG: Reggie Miller
SF: PG
PF: KG / Duncan
C: Olajunwon

Rose
Tmac
Melo
AG
Yao

PG: Rajon Rondo
SG: Allen Iverson
SF: Carmelo Anthony
PF: Dirk Nowitzki
C: Andrew Bynum

我都最中意Bynum
可惜回不去了

Kobe
Manu
Nash
White Choc.
Rodman

Chris Paul
James Harden
Tracy McGrady
Yao Ming
Dwight Howard

湖人 kb
magic oneal
magic tmac
速龍 vcarter
76 莫大叔

ai - the only one

Cp3
Harden
Pg
Foj
Embiid

Jason Williams
D Wade
LBJ
Bosh
Oneal

Rondo
Kobe
Horry
Sheed
Cousins/肥仔

Rose
Kobe
White Chocolate
Westbrook
Leborn

Rubio
Mitchell
Ingles
Favors
Gobert

Nash
Nash
Nash
Nash
Nash

isiah thomas
rip ham
ben wallace
pippen
drummond

Nash
Iverson
Vince Carter
kg
姚明

Jason Williams
Manu Ginobili
Tim Duncan
Tony Parker
Tracy McGrady

艾榮
哈登
Kobe
家嫂
奧尼爾

white chocolate
mj
Kobe
字母哥
yao

JABARI PARKER
JABARI PARKER
JABARI PARKER
JABARI PARKER
JABARI PARKER

Oh原來係五個位

咁
Rondo
Middleton
Jabari
A米
DH12

Nash
Ray Allen
Paul pierce
Tim Duncan
Rasheed Wallace

Brian scalabrine
Brian scalabrine
Brian scalabrine
Brian scalabrine
Brian scalabrine

Iverson
Kobe
Kwahi
Odom
Oneal

估唔到咁多人揀kobe
以為全連登都反添

俾我會Karl marlone 換Gary Payton，zaza 換 ben wallace

Magic
Rose
Kobe
KG
O’neal

你擺嘅係防守陣，我擺嘅係殺人陣

要殺人都輪唔到zaza
Bill Laimbeer or Rick Mahorn

Isiah Thomas
Vernon Maxwell
Dennis Rodman
Charles Oakley
Laimbeer(C)

PG C. Billups
SG K. Bryant
SF P. George
PF D. Nowitzki
C S. O’Neal

Irving
Jaylen Brown
Hayward
Tatum
Horford

PG: curry
SG: vince carter
SF: Lbj
PF: Blake Griffin
C: o’neal

Farmar
Vujacic
Sun Yue
Walton
Powell

d rose
mj
t mac
yi jianlian
yao

Lampard
Drogba
Torres
Costa
Hazard

Alnozo Mourning
D wade
Tim Duncan
Ray Gun
LBJ

Fisherman Lok
Fisherman Lok
Fisherman Lok
Fisherman Lok
Fisherman Lok